梁美芬個頭咩事

柒頭

有人問咗梁美芬人民點樣違反憲法未？

喺中国眼中，人民存唔存在都係個問題

頭先問internet條友個意念喺到，應該直接問一啲香港違法但外國唔違法嘅嘢，香港驚慌憑乜叫人移除，係咪想加入中國網絡長城

閪女人

申請外國簽證算唔算外交事務？

竟然有人留意梁美芬個頭